如果朗隊入波，抽一位。。。。。。。。。。。。。。。

1粒，抽一位手足送一百
2粒，抽一位手足送兩百
3粒以上，抽一位手足送三百，同埋樓豬食屎

ok

跟!
朗隊入幾多粒派返幾多K比靜狗

彩b

抽我抽我

首先唔好迷irene隻臭雞先

你wts整返好未

me

整好好耐
但係轉an機加轉num把
冇曬資料

首先唔好迷雞

個谷無左你邊有樂趣

幫我含is ok

派我破處

lm

我冇迷麻友

我唔會入 唔洗抽

a09我吊你老屎？

點加番你地

是其是

你電話幾號

無奶油係度講嫁
我開個tg?